可能係反送中五個月以來最好嘅打氣片段

廢話唔多講 即刻去片

BTW 大紀元是個好東西 分分鐘黃過你同我

推

so9sad 同是p牌淪落人
推極唔郁